聽人講，以前經濟唔好車保會變到好撚貴

貴成點？